陪男仔打機既女人一定係好女人

我遇過
但佢話我玩lol好雷

太武斷
見過師妹打機隊友逐個食

小雲寶寶：